有冇人知 小童群益會係藍定黃定綠？

有冇人知？

點解咁問

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我都想知,推

黃

小童群揪會

6月有開中心俾遊行休息
政策倡議企基層果邊插政府
後來無乜消息
無明確表態
前線黃高層唔出聲

利申: 唔係B仔記的社工

個別事件啫，不過你覺得收政府錢嘅機構可以係黃咩

咁你可以裝修哂大部份ngo

通常高層都...

ummm so sad but ture

社工本身係咁樣處理打交
人地打你，你還手，你都有份打交，兩邊都唔岩
你無還手，你梗係有挑釁人啦，唔係點解係打你一個
馴化曬班新一代

不過你呢單唔關機構藍定黃事，前線有一定數量係黃，有偽黃，都有藍。呢個會有個黃姓助理總幹事藍底，想變紅，但人地唔啋佢。

香討話係支持暴徒的組織

之前記得大陸都批判過，不過揾唔翻篇文

RTHK都收政府錢

RTHK 係中立 唔係黃

RTHK新聞係中立，但頭條新聞仲唔係黃？
如果收政府錢就有事，議員全部都打政府工，係咪紅？

我諗你搞錯左機構同員工

照你咁講 啫員工喺美心提供免費食物俾手足 美心就喺黃 但係你忽略左員工都有兩派

正如 佢節目有頭條新聞 都有警訊

又會無啦啦有少少拗撬嘅唔準係到嘈要嘈就要課金俾連仔先好嘈